有咩慘過同班fd食飯，但同其中一個反左面

同A君吵大獲，但B君生日，我同A君都要去
而家好撚老監
我怕自己會黑面

屌，間餐廳仲要停電

同其中兩個

唔好去
下次約返A出黎食個飯

其實正常黎講你d fd明知你地反左面點會叫你地同場

同其中三個

然後三個互黑

仲要係A叫我去
哩下on9
話我應該要去

命令我咁
唔係同B有d交情，我唔會去

唔會囉，佢都冇尊重過我
而且係佢反我面先

廚房冇電，餐廳停冷氣，大家對撚住個火光好撚戇鳩

sor第一行打錯，我想打B

點解A反左面都仲可以要求你？你藍剔A，自己私底下同壽星講咪得

啲野好唔好食呀

B唔知情，我同A原本好好
A可能覺得冇我係到冇咁好

冇野食呀，廚房冇電

無既，可以唔理A
自己私下同B坦白原因/講唔得閒，然後再約出黎

A以為自己啱撚哂，咪順佢意囉
啱啱B行過黎問我，係咪A同我出左咩事